**Installation de la base de donnees: **
	_npm install mysql --save_
*
*
**Migrations**
	_npm install msql --serve_
	_adonis make:migration tasks ()Creer la migration_
	_Creer les tables_
	_adonis migration:run_
	_adonis make:model Task (Creer le model)_
	_adonis make:controller Task (Pour creer le controlleur TaskController)_
	_adonis install @adonisjs/validator (Pour installer la validation)_
